每一次遊行既主題轉做「香港獨立、平反六四」

嗱嗱嗱 唔好屌住 睇埋內文先
今次64狗方既做法就係放軟態度 唔著gear 俾你聚人
真係有堵路先出手
目的在於製造畫面俾外國睇香港好似仲有集會自己
同埋
中共唔想搞大六四單野

咁如果我地每次都將佢搞大？
令到我地有機會聚人 做到野
依家好多時都係因為聚唔到人 冇人cover勇武 乜都做唔到
每次都搞平反六四 有冇機會再令佢地放軟手腳？
佢地一黎硬中共又唔like

純熟個人意見 理性討論

六四三十一年對香港有根本上既改變，因為香港人再無人嗌「建設民主中國」，意義上香港人自己決定自己既方向。

最終目的都係消滅共產黨

如果每次嘅主題都係平反六四呢？